一人一首令你"成長"過嘅歌

成長唔係慢慢發生 係一次一次嘅經歷 每過一關 又會得到一段成長

有邊首歌係曾經幫你過咗個"關"呢？

我會揀eason嘅crying in the party

年輕的眼淚流光了便掛念曾經這樣了
令我相信 乜都會過去

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨

遊樂場
做對事做錯事換個臉色 對不起對得起留下抨擊
看開了然後承受承受另一種壓力

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎
鏡頭前面是從前的我們
在喝彩 流著淚聲嘶力竭

勞力是無止境活著多好

第一次聽陀飛輪就喺演唱會聽live，撞啱果排忙到仆街 男人老狗喊到失戀咁